IQ題 油尖旺封區 猜一人物

答案係 米高佐敦

都幾好笑

咩咩咩意思

咪go佐敦？ 係咪咁？唔知